今日屌到個唔知00後定90後既pt仔辭咗職

放飯就同老闆講唔做

依家搞到我比老細屌 做埋佢嗰份

0.5/10

真咖屌佢老母

抵死 佢pt 你ft
pt一走你就預食埋佢d屎

受到教訓了 下次真係好聲好氣水佢做嘢

第一日番ft?

抵死

抵撚死

e家90 後，00後要tum